有一日諸葛亮俾劉備中出左！！！！！！！！！！！！！！！

於是食左粒事後丸，

變撚左「事後孔明」呀！！！！
ＷＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡ！！！！＃＊！＆＠％＄（！＊＠％︿＆＊（！＠＆％！！！！

唔回死全家！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

回左肥隻大絲死全家^^！！！！！！！！！！！！
肥絲回post即死全家

回左先

笑左

噢，你將死全家了。

笑咗
笑到腸都跌咗出嚟 執返啲腸先

傻仔又回post，咁鍾意死全家。

樓主老母都俾人中出咗唔少次啦

Ok

Okok

On9
估到少少

回一回

過街老鼠

你死全家未？